私樓係最撚柒同最撚廢之最

私樓又貴又廢 私樓又多痴線佬 生活壓力又大 d人又早死 死得又柒又慘 日日有人跳樓自殺 又斬人 多黑社會 又嘈 d用料又柒又差 d人又窮又低賤又on99，著衫又柒又廢咁 日日警察救護車出出入入 又多爆格 日日嘈到仆街

私樓是世界最柒的樓 又貴又廢 不服來辯

公私不分？

住公屋住到傻撚左

私樓on 撚799 又柒又嘈又窮人又早死 屌 死撚左佢啦 訓街好過 on99

咩歌

on柒鳩私樓

又又又又又又又又

咩春呀又 又你老母西